請教裝修問題

想裝修,請問有無師兄知道上圖入面既薄膜邊到有得賣?

pack 貨膠膜都得啦。

果隻保鮮紙咁太薄